有冇人識STATA?

我有panel data.
我想係descriptive statistics 個廢田compare 個change in mean/ median in all variables before 同埋after treatment
我試過ttest var(b4)=var(after)
但佢出左 no observation. 知唔知點攪

另外，點樣可以compare difference in media

YouTube helps